[得罪巴士神]女人喺巴士大便要向架巴士下跪認錯

On June 1st, a woman was riding on a long-distance bus in Chongqing when she received an extremely urgent call from nature.

With apparently no other resource, the woman, surnamed Wang, who was traveling alongside her husband, took out a plastic bag at her seat and took a dump inside of it.

Afterward, Wang felt extremely ashamed. When the bus finally stopped, she rushed off to deposit the refuse, hoping that she would never again have to think about that embarrassing episode

However, the bus driver, surnamed Zeng, wasn’t about to let this incident simply blow over. Feeling as though Wang had disrespected the “bus god,” Zeng commanded her to make amends by kowtowing in front of the bus, saying that he would drive no farther until she did so.

Once again, Wang felt she had no other choice and fell to her knees.

Wang has since filed a complaint with the relevant department over the humiliating incident. That complaint is currently being processed.

巴士神